心還會痛

佢都唔愛你啦 佢咁多大話 扮野咁叻
佢已經過得風流快活 冇哂事 咩都唔記得啦
佢唔會諗你感受
仲留戀d咩
佢都唔記得你 又溝緊女啦

佢冇愛過你 只係搵你攝時間 唔好再信佢 唔好再比機會佢
咁既人有咩好

個個一早叫你分手你唔聽
又係咁心軟係咁比機會人
比機會傷害自己
而家抵死啦
佢玩9你咋
扮哂愛你咁

係你嘅就係你嘅。冇事嘅，上天自有安排嘛。堅強d，努力生活。唔好再為唔重視你嘅人而放感情，你重要為你自己，你家人同朋友而努力，佢哋都擔心你。加油啊！

On9

男人
可以扮到好愛你咁
又可以極速block哂你
好恐怖
仲帶住條錬做咩

可能一走已經即刻除左

你有哂所有野 咩都有
我冇哂所有野

我要自己一個 你最開心
我以後都自己一個 你最開心
我日日都忍唔住喊 你最開心
所有野 你得到 你做到啦
你咁想離開我
咁唔鐘意我 咁唔愛我
你狠到啦
冇左我一定好開心

唔敢再講我愛你
我愛既你變到好陌生 好恐怖 好得人驚